2.1 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. Перший спосіб: Створюємо нову папку яку відкриваєио в VSCode, відкриваємо термінал. Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди git clone + посилання(HTTPS) з Gitlab.com;
git status;
cd ./ назва папки/;
git status;
додаємо в цю папку нашу ДЗ;
git add . - додаємо одразу всі файли нашого дз;
git commit - m "пишемо що саме було змінено враховуючи commit types";
git push;


2.2 Для того щоб додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab треба:
відкрити папку з дз в VSCode, відкрити термінал;
git status;
git init;
git status;
в VSCode змінити назву masrer на main - система управління версіями - ветвь - змінити назву;вєтві masrer - main;
git remote add origin + посилання (HTTPS) з Gitlab.com;
git status;
git push -- set upstream origin main;